[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (91)

斷左再開...咁夜都咁多人...應該add晒

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦。

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會。

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島 eg:竹島)

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

Ok

Lm

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

召喚PigWesT and lHiul3
同埋新手想人add friend.

ID:5574-2423-7320

又係allin身家 買菜嘅日子了

第一次入市 一般咩價會走？

幾點開始有蘿蔔賣？

Same question here

入極都入唔到，好sad

想問

今日招左第九個村民 但係第十塊地揀左地方之後出外島冇得揀村民

佢5點係咪會隨機塞隻俾我

動畫loop緊...

推慢左

凌晨5點到中午12點

0500-1200

唔係8點先開鋪咩

有隻豬會去你個島賣

1日剩係可以招1個村民

琴日試咗
唔會
聽日再招

仲有無巴絲有妹場？

後尾先知

我上網搵過有話換日會自動賣左塊地

但係又見過有d例子唔會自動賣俾人

好彩嚇q死我

我試過賣完地 教時間商店賣野

之後多左個村民 唔知關唔關事

妹好似3點半會走 唔洗諗啦

想問流星係去到幾點?

玩左1星期玩得勁慢，想問

1. 妹場有咩用？
2. 羅白又有咩用？

有冇咩網有多D 衫可以用QR SCAN跪求

係由冇名變賣出 定直接入左黎住

多謝ching
第一次摸到妹妹隻手
好開心
不過咩材料都無帶過嚟
好後悔

有無巴打可以摸安全帽🙏🏻

多謝爸打！好辛苦終於同妹妹吹到水~

多謝巴打 雖然又斷左
本身想搵鬼父整野

我翻到去發現我個星星棒diy唔見咗

我都係

妹仲未走？

嚟緊了

唔怪之得唔見咗

悄悄走可能回溯 走請行機場

仲喺度

入緊 H字頭

可以唔行機場嘅咩

但成個場斷線

-制/直接斷網...

－號走D人

Google打個名㩒圖片就有

上外島劈哂啲樹先發覺個島唔出蟲

入緊

碌野太短條女睇唔島

係咪4點就冇星

我都入緊

想問點樣睇星

妹原來一只可以拎一次

full咗

升級左office之後啲背景音樂唔同曬

做乜咁多人入嚟？我幫佢整嘢喎

有無人有櫻花袋recipe 可以幫手整？

我島而家北美朝早，可以黎買野，有服裝店

拎埋舊鐵就黎了

有比pw我

四子最後有冇睇到333

我有呀想嚟

有袋
幫你整

絲打講返低你個code 開頭 我再加

巴打講返低你個code 開頭 我再加

請問仲有冇妹場？入咗2次拎完野就成個場斷線，跟手就2手空空返屋企

掹車邊執屋 上到S級

我都係兩次

尾班車

真子厲害

好sad

我拎完即場睇個diy formula
斷線之後竟然keep到個formula
可能下次拎到即睇會好啲

有即場睇啊

妹場係拎星星碎片既diy
炒股

x2

開咗島啦

嚟緊

衝

依家嚟

好犀利

想問買數位版 可唔可以單機2人玩？

可以

深夜跪求幫整根花遮/燈自備料

好想訓但又想等5點

兩樣都幫到，你開島？

依家黎

其實純綷想試下
喺間房係咪放晒同一系列D嘢就有S

想問唔同地區時區account 可唔可以去對方個島？
玩緊單機
如果可以先買online plan

例如一個香港一個美國

等緊下次上你二樓參觀

仲刷到咩?

歡迎

多左櫻花袋diy卡 想換 櫻花燈diy卡

咁啱去到竹島

繼續刷狼蛛

係咪普通島已經刷唔到?
我依2日係普通島都冇乜

今日遲小小收工搞
想摸家具
同收蘋果 桃 車利子
今日蘿白151
可以幫手整冇嘅DIY

想問吓你地通常買蘿蔔會買幾多棵？

我有蘋果家具同蘋果帽

全世界只有支那區去唔到

我拎漏咗啲木請等等
想要兩個燈一遮
大恩大德沒齒難忘

宜家扮工中
大約三個鐘後
整好online我會再回post

我斷左線sor

因為話4月多左田鱉
所以好難刷啊

垃圾田鱉

搞到我冇錢炒蘿蔔啦

大家預幾錢炒蘿蔔

ALL IN 一定

哂冷!

第一次 諗住試20000先

係咪打少個0

準備好all-in（十萬左右）

夠鐘!

唔係無咁多錢

我101

又係108

Go Go Go

92蚊 all-in先

要等舖頭開門先有錢

97

我106

等一陣 等我拾咗啲星星先

唔貴啦

屌點解我搵唔到佢

你哋買左幾多棵

Add左 我ò字頭

103

岩岩加左, K字頭

Add咗你 名i字頭

加咗，R字頭

我都係 兜左好幾轉

Add左 h字頭

仆街 遍遍呢d時候邀請左KK黎
阻住曬我買蘿蔔

Cls 有冇咁多人依家add緊人

巴打你開左未?

開緊

Opened

早晨咁多位

可唔可以分10棵比我 我冇乜錢

加左 L字頭

冇問題

可以！！

咁快就滿左

感謝大佬

已經滿左

當然可以

入唔到

我會keep 住開放心

梗係可以啦

咁痴線

All in完先見到有平菜

106

我9衝緊去上面巴打到

可唔可以add 埋我？

加左 a字開頭 thx

開唔開島？

會唔會開島

all in

98一棵已all in

岩岩玩 93算平？
想問賣菜去到12點？ 佢之後d價會唔會變架？
無位D菜就咁擺下地 得唔得

109 貴唔貴

yo起到身

唔係掛

小心被人偷

貴，賣90-110

無乜fd玩 收埋係身到

搵勻成個島都唔見隻豬，關唔關我一早開咗島俾frd嚟事？

我92有冇人要嚟買

rip

RAP

94蚊 想問下舊錢要擇住幾耐先賣得

係咪可以嚟？

貴基本上過100不考慮

買完快啲就走 我想入

加油 我應該太遲了

想黎

我6805-0292-5320

係咪未起商店?

我都未呀 但有隻豬wo

起咗，但嚟我度個frd就未起~

依個價入唔入手好

慘到唔知講咩好

我93

有人想要可add

記得 拎曬放係屋企了

add 左巴打， a字頭

Added. E字頭&H字頭，thx!

我同你一樣
已all in

我打左300個汽球，個點解未有金彈弓diy

100以下都入得
已all in

I know that feel

a字頭add左

係咪只有set咗密碼開門 就唔使會員都叫得人嚟
我個family plan仲未搞掂

應該唔得

唔係

有10幾個 加緊

咁冇了 sorry

第一次邀人黎 原來一個個都要load一次架

Ready 無限睇動畫

$90 有冇人要

買左 唔該晒巴打

我！6805-0292-5320

想要

full 左入唔到

第一批人走緊 第二批準備

希望可以留低極少大頭菜 冇乜錢買

$101 all in左50萬

我啱啱入唔到 再開過ok?

7608-9326-3983

蘿蔔妹是咪聽晚五點先會走

瘋狂睇動畫

我仲load第4次喳 其他人入左都要睇？

中午12點就走

準備round 2仲有3個人走緊

已ready

齊齊賺大錢

90

最後一位已經走咗 依家開

巴打會唔會開島

想問下大家買咁多會擺邊

屋企

係外島成棵樹移返自己個島到係咪唔會生啲生果出嚟？一定要由頭種？

Add左頭8個希望幫到大家

巴打個島叫咩名

根本cut唔島

巴打仲有冇位

根本入唔到
正在忙

8246 8062 4331 h字

Coming

岩岩加左 C字頭

岩岩第9個

完咗呢批先add 你

好啊感謝

仲試緊入黎

如果有位可唔可以加埋我
Sw 695948474466

第一次開島比大家啲人入緊會卡
btw絲

可唔可以add埋我

有啊不過諗俾自己朋友入來買咗先
廢事不停有人出出入入

Add 埋得唔得

有人買緊嘢都會入唔到
會唔會等齊7個人先開賣
定已經齊人

眼殘睇唔到你留咗code
K字頭已加

2306-6145-5523

還完錢無乜錢 allin入左百二碌

俾桃你

依家仲有位

多謝

會有啊 放心

好像正在忙

咁我陣間再入多次

我104 有無人想要

有桃有蘋果嚟緊

之前想要風信子種子既美國絲打，sorry呀原來我睇錯翻譯比錯種子您 您仲有興趣的話我而家比返您

因為睇緊其他人入場動畫一定等埋

6點未夠都咁多人？

點解買完返嚟爛晒既？

謝謝，原來之前add咗

去咗第二個時區？

有位會再入 多謝巴打

你去咗邊度買呀？

都未至於咁快爛？

仲有無人入 6點前無 我訓先

時區唔岩？之前有巴打提過外國朋友黎買，返去就爛哂

Hi你去左tt到買呀

問個傻仔問題 第一個角色先可以推劇情？

盡量再到6點半好攰好眼瞓

頭先93蚊個巴打度，但我男友一齊去買，佢個d完全冇事....

好似會當你改時間

正解

想入，點入，你加我？
3712 2027 5524

加左

佢既咪姐係你既

交換囉

有五十幾萬all 唔 all in大頭菜好？

All in 左 可以專心訓教 唔洗驚唔知醒

All in for sure

即係同一部機第二第三個加入既角色永遠冇劇情
淨係還債 咁慘既

係咪比咗呢個你地就入到嚟

92
4504 4111 6537
加左留頭一個字

岩岩發現入邊好似打唔到"雞"呢個字

唔啦，各玩各架嘛，我想喊
返到去我男友個邊突然有出到，$90添咋~

係

呢鋪真係炒漲蘿蔔

絲打 我係開島比熊你摸個個
你tg 我丫 一陣比密碼你

多謝島主，瞓先

唔洗客氣

漲濃

有無好心人可以幫手整櫻花diy 射成日氣球都係得1個diy方程式

唔該哂巴打

有全diy 但賣緊蘿白

可唔可以等陣賣蘿白個時整埋櫻花棒
要啲咩材料

點解你地咁早有蘿蔔買 搵唔到個npc

正常我由頭種多 未試過咁樣鏟樹種
但應該係生到既

K字頭加左

原來對住蘿蔔妹打克痴會嚇窒佢

好呀 可能要12點之後先方便

唔緊要
我都計定數睇下要幾多材料先

都係分開整你加我fc 大部分時間都可以

禁我黎賣左蘿蔔先
遲啲再去你個島度整感謝感謝

O

準備6點半前最後一批

個價有唔同？

S字頭啱啱加咗

唔係 開完呢次我去睡

咁快賣緊蘿蔔？

原來係咁

黎緊

6-12啊 所以快啲賣啦

K字頭等accept

買定賣啊
唔好見我新手就嚇我

巴打 係唔係仲可以趕到入黎

今次趕唔切唔緊要 8半/9點會再開 如果醒到嘅話

歡迎加FC先

有錢齊齊賺

買啊sorrysorry

想請問下 買咗唔同價錢嘅大頭菜
條數要點計
買價係邊個數

剛剛add左

自己島ge應該跟自己價 所以都要mark返低自己個價估model

thx

一早開比大家 尋晚流星未拾得切 求求大家唔好偷

剛add 左，求加

add左 k字頭 thanks

有冇人個島有95以下

Ok ar仲開緊

多謝巴打開嚟俾人買
不過下次圍住D貴重野呀記得

已加 頭文字J

我就係走幾轉果個 麻煩絲打

巴打係咪斷線

我再開

你個島蘿蔔幾錢？

拾唔切又圍唔到

曹賣先係動森最有錢嘅人
大地主都要行開一二面

訓得

辛苦曬巴打

加了, t 字頭, 感恩

多謝你地

加咗
e字頭

H字頭已加，感激

絲打 地下有33000我帶唔走 送比你

0830/0900會再開（應該）

不過訓唔到會即刻再開

已加，R字頭

唔該ching

入唔到sosad

咩黎的

又斷

係咪斷左線

幫你同左絲打講 你覆錯人

又係同一個人入黎個陣斷

係？我冇留意

笑死 我以為隻豬跌錢

感謝

鈴幣券點用ga

91

去商店賣好似係3000

貪個20蚊差距 迫爆人場都on9
200萬@99蚊，搬到想死

好似係

加左 h字頭

帶多左錢冇位汁

一set大頭菜幾多個？

係去人個島又出又入買百幾萬貨都幾麻煩

唔該清

再斷就唔開住

我放到無晒位，炒埋今個星期算

其實入貨價無乜所謂90至110入 500岀都分別唔大

放出大地圖咪得

我放係屋外搵欄圍住d貨

放左la用左好多位

賣都要走幾轉

根本就係 我唔明點解要咁迫
買得多 重要入幾轉

外島list Datamined
每個稀有島每日分別淨係去到一次

搞掂，訓教
9點起身搖多轉生果拎錢入貨

入左幾多

好煩 係咁等人黎or等人走

200萬

感謝島主

All in左百二萬貨

多謝大佬

終於訓得

百五萬

炒賣致富鬼叫呢排釣魚賺唔到錢

辛苦晒開島嘅朋友
祝大家一齊發達

好彩3星左，一邊等kk黎一邊mon post岀貨

祝各位人人600

一陣d動物偷晒你

大家一齊賺

最好多d人高價 分流越來越多新加入炒賣，好難爭

告示版話11嘅釣魚大會
唔好啦我唔想釣蛋呀

你咁早既

果廿蚊真係唔值迫到要生要死都係得40格

佢地會偷菜㗎？

呢排成日訓到6 點幾醒

打錯左
同埋係個個島都有定係其實人人唔同架屌我唔想釣蛋

幾時可以去j 兩姐妹

我島95

有個無位比3萬島主，屌 條數都起翻到la

聽日黎，後日一齊睇kk

星期一幾點先！唔知醒未

買晒 可以島主撳-號 人人走
唔駛逐個走
但入島既就唔好-號走

見到我起post 咪可以叫我開島
勁亂，放左好多野放黎
3星開發mode

彼得今日搬左入嚟好可愛
但佢今日顧住執屋冇得同佢慶祝

成個禮拜冇同佢講野

我都係呢隻
原來佢咁就會走 而家識玩了

考慮炸

之後嗰句有得揀留定一路好走

屌我都係，頭先啱啱先有開發mode

仆街我都要試下呢招

KK黎左?

camp黎咗呢隻，有冇人有呢隻性格係點既？

臭檔

咁我唔要啦，反正係第7隻點都搵隻好d既

唔係最想要既但都唔係最差

直接出外島招
但我未試過帳篷有動物嚟左個時外島遇唔遇到動物

自戴綠帽

可以冷落佢趕佢走？
想知再請人過嚟係咪又要幫佢整傢俬

有冇人想整月球車
可以幫整

會呀，不過呢排活動，去到又係蛋蛋蛋同蛋等過咗活動再飛

巴打仲開唔開島？ 岩岩jk字頭added

啱啱買完蘿蔔想賺返少少生活費
之前換多左張機票諗住飛一轉 有啲生果幫補下都好
點知又是本土果
有排釣先走得了
全部都是蛋

岩岩起身，第一時間睇蘿蔔幾錢
101$，有無手足有平價蘿蔔賣？

99

盡量9點再開

我91

啲蛋真係好on9
希望下次活動唔係咁

另外想開係咪話整晒活動啲嘢有獎？
有無full list驚整漏

我都買完啦

Google search 就有

巴打我想入你島買

大佬 返屋企都要時間

題外話改時間刷蘿蔔
其實唔使太執着買入價

不過我都預咗俾人屌

知就出返去啦

屌你

92

唔屌你
我好奇點解蘿蔔都要駛時間刷

大家既大菜頭咩價位想賣

未有得賣喎

Same same

垃圾雀屋企呢 我冇追post

我自己島95入算，反正同最低90都係差5蚊，撞入去d時間都喺番度

係呀
果少少 賣高價都賺返哂啦

我上次104 今次99
比110我都會照入

有冇人有熊貓小小

手足開島我要all in炒蘿蔔

Bro, 我個fd list 得一個你同我一樣咁早 online

我有無加過你

上網有app 幫你估＄走勢，
好難會輸錢

投訴錯左另一隻動物 佢會唔會嬲左我

我好彩，3個禮拜都未過110

佢真係得啲好簡陋的家私

真係有袋垃圾
好Cute

大家咁話 不過我都未買 成身都係野
賣晒先買

我都唔係好記得

我個島叫 聖托里尼島
Game隻人仔名 A 字頭

快撚d 12點，見入博平價入 真係

仲要笑2點起身個個

你睇下咁樣得唔得 入到嘅帶幾個除咗橙以外嘅生果 或者三色堇菊花以外嘅花過嚟

得我地弱撚智先早起身買

我岩岩買完可以恰一恰

仲我仲未幫我老婆買

第六隻黎左食蟻獸

我都未幫我細佬買，屌佢又幾十萬貨 邊有位放
我都200萬夠晒

尋日條友
笑到我 gap gap 聲

巴打想入

大戶

咁你死啦 緊係幫老婆買左先到自己買
RAP定

屌d 衫店商店動物 未起身，on撚9
垃圾game

其實佢啱既 打鋪機 唔應該受到限制

佢個島105
佢仲要成身竹樹見到個袋都唔想幫佢執

原來一直都無

箭豬話瞓到9點
弱撚智

大頭菜個價幾耐refresh一次
佢賣緊106

老婆is watching you

你區域連線 都自己控制到出入

買入價一個星期refresh 一次

個個都似你咩

7日更新一次

可以呀
啱啱邊個有手足裝嘅ching嚟咗
想要手足裝

殊~~~ 細聲d
佢訓左未起身

id
我寄畀你

入到了，不過我要黎幾轉
我要買80萬蘿蔔

垃圾老任，郁唔撚到

南半球點揾錢好

12點前要走幾十萬貨都幾吃力(佢個袋得 30 格)
重點係佢個島又要搵位擺d 大頭菜

買完菜返去寄

唔好幫，叫佢起身自己整

原來有加Switch但無見過

我仲想有命打機

女人訓左都感應到

早晨
大頭菜幾錢

佢無乜點玩？ 定重玩？點解重係得30格？

如果佢無開島 就咁擺出屋咪得

你晒拎佢d錢 放自己島
睇死岀貨又係你做

s字頭4個字
動森Frd list見唔到 因為game入面未見過

求入

買20萬算頂唔順個loading

一整左間復活節房就S左

仲有冇人要嚟 冇嘅開埋比走80萬貨嗰位就閂喇
話說原來開島真係好煩 岀岀入入係咁睇動畫 我自己隻人冇郁過咁濟
冇生果冇花都得 求其帶件手信扶貧就夠

係
我要一手包辦

所以你岩, 我 draw 晒佢 d 錢, 我自己走好過開 2 個 account

有

啱

有錢就allin 錢好易搵得返

load乜鬼，你on9入人島貪平？

add jor

陣間見一次又可以寄禮物了

老婆：我啲錢呢？？

係
以後不敢了

一陣返左自己島話你知

想走走唔到

拎晒去 all-in

佢尋晚諗訓先話唔好 all-in 晒 d 錢

真係好煩 冇乜必要都係唔好開島/ 去人地個島
依家先覺開島摸野整野參觀嗰啲真係佛心嚟

我第一隻黎露營硬食ge動物今日突然話要走
佢只係住左一個星期左右 我日日同佢傾計仲有送野畀
可能係我個島太亂啦
雖然佢對我幾好 但我都係無留佢

到時又會話早知買多d

仆街104
有無巴絲開島俾我買

淨係開俾朋友
之後一次過熄島一次過走
公海開好易俾人偷嘢

唔差在果少少啦

92
有無人非車厘子島開一開比我賣水果

好似有兩個ching困住咗
我係咪要㩒- 踢晒你地岀去？

咁都仲有時間打機

係, 所以all-in完幫佢住大屋先係正路

根本蘿蔔入貨價唔重要，開比人玩9自己
500蚊開場個d 要拜

我5點起身都未眼瞓 不過搞完都瞓陣

寄咗
黑衫自己diy事但油全黑
黑褲黑鞋可能要你過嚟摸
一日最多寄2件嘢

104-90 ，你貪個少少？

我懷疑fix咗唔嚟嘅bug，終於嚟喇

有無巴絲可以開一開島比我賣野

我頭幾日未跟上進度
見呢度啲人成日開島 以為好簡單好易
都未必 我得十萬本 入貨價92定102對我嚟講都幾大分別

有咩自己島賣唔到
時差JJ?

走生果阿

有批水果想散左去

我帶左d風信子比你，扔左係廣場

梨島啱唔啱

有無400個？

咁唔講明咩生果一陣入錯島咪好on9

想入
順便買返d種子

隻樣醜野自己話走

草夠400先一次過賣

無 急需現金

138734
S級

同求唔記得今日商店擴建 啲錢買哂大頭菜 一蚊雞都冇

咁乖仔，要比d獎勵佢啦

真係唔明點解為咗個少少差價飛島買

島都5星埋

come

一百入左手

房間S左 但點解冇島評分？

咁快又到星期日諗定入幾多

大頭菜92 有無人想入黎買

進度未到阿屌你

209653480708

add左 F字頭

最得意嗰隻先整個花園
其他全部得間屋

開左

開多一批算 大頭菜就唔洗比我 啱啱開比fd 分咗啲比我5分鐘後開

賣出價先值＄

你買夠5000，日日見到佢添

有please

村民教整嘢，唔記得見你拎埋

死人頭！咁都要屌！

我服務處都升埋 進度要去到邊到

加左 L字頭，同你一樣icon

村民d屋好遠下

ok

7106-5909-3313 thx

加左c字頭

終於可以買第一次大頭菜

Add左 A字頭 同你一樣icon

嗰邊啲地靚啲

add 左W 字頭

今日執到三粒大星

Added B字頭

啱啱加咗仲

H字頭

加左f字頭 thx

大頭菜我個到賣90

買先啱 有冇人想黎

想

7106-5909-3313
想黎

有無人可以用兩粒大星碎同我換兩粒牡羊碎？我多左啲牡羊碎 但一直唔出大星碎

有
0986-3321-2707

我開朋友島

巴打要唔要始祖鳥？？？

add左 A字頭 恐龍仔icon

我有喇 你照過嚟都得

同我一樣睇左幾次星都仲係0大星 次次富出牡羊碎 好想整月亮

有

D字頭

都唔知係大星機率低啲定我地黑仔

你黑仔我淨係許過幾次都有粒大

大頭91

加左d字頭

想入

大星求足一睌都未必有一粒，牧羊就成日派

屌好想要大星

麻煩你 ！ 想買 0713 7868 9778 感謝！！

開左朋友島

點解你會知嘅
我就係買夠5000等咗佢超過十日囉

關一關3分鐘先 等陣再入過
2096 5348 0708
92蚊

好想要大星 好多野想整 但次次都唔出
我仲要唔係成日有得許

其實爛菜係去咗個TT島定係俾個TT 人入島先發生？

我嗰晚勁多，你又黎唔到

All in完得返100蚊

不要再說了

次次見到貓頭鷹話無錢買化石個慘樣都好想送哂啲化石比佢

ok now

未起橋就邀外島島民會唔會唔計架
定係有叫過就會算數

岩岩加咗

邀左就會黎
上限3隻
其他要再推劇情

明白
岩岩遇到隻熊仔好得意

可唔可以加埋我
5039-0262-2239

Total買左7400棵蘿蔔

剛加了 *S 字頭 謝謝

67 我高追108 仲大手入咗貨

多左個櫻花燈diy有冇人有其他diy想交換下
已有賞花組合 盆栽 櫻花堆同燈

都話左入貨價唔重要

屌你老母黎咗隻咗嘅野好撚樣衰呀媽呀

我12000岩岩好走左三轉

加左n字

20000

想嚟買
4502-8771-8707

我仲有錢剩，但廢事走多轉麻煩人

Added o字頭

其實睇你入幾多手貨
如果多既話個十幾蚊都可以差成幾十萬

0986-3321-2707
Thanks

仲有冇

謝謝加好友

我入200萬 真係起人地個到岀入5轉咩
到時500變千萬，我唔會理個x0萬

睇5、6次飛機動畫好好玩咩

但係差價有幾十萬既 本即係好多

當本多既時候 就唔會旨在呢幾廿萬

都要睇下去邊賣貨 !

有無人可以解釋下賣蘿蔔係咩一回事
我淨係得大頭菜
利申北半球

所以岀貨價先重要

最緊要自己島果兩隻仆街高價

大頭菜aka蘿蔔

蘿蔔=大頭菜
玩舊版慣左叫開蘿蔔咁解

個本儲到想死...捉左唔知幾多隻蜘蛛
全部血汗錢黎

102蚊

想問下岩岩起好屋比鄰居
係佢入之前收番d家具 鄰居係咪會唔黎

巴打add 左你 a 字頭

但條數係覆式滾大

我一早搬到想死

買咗4轉已經好攰又阻位，算數了

就咁將D菜擺出面會唔會爛???

利申 第1次

去到千萬會滾慢左，無咁多位放

仆街我地都未執
訓醒之後再算
亂掉住先

要黎夠3次先會開店，唔關$5000事

買左幾多貨

真係仆街黎

後期有錢可以無視入貨價
但初期個少少真係可以差好多架

一樣102

諗住買2m
等發達

想問下賣出價係幾多先算高

屌 我110

我都2m，放左我1個鐘，你加油

2M貨跑死

上個禮拜我都係110

110買價既話
可能到時個賣價上限會更加高

我起自己島搵隻野都搵到燥

不會爛

求

15x

想知南半球可唔可自刷蠍子島

會㗎我有雪櫃可以俾你暫存

開咗一個鐘了 20分閂島

我1.3M都要4轉

大户

無 刷鱘魚或者蟲蟲好啲

$90大頭菜 朋友島
開到十一點

次次行到老撚咁遠

頂你

我又多樹又多垃圾，佢保護色屌

求包養

原來掉係個箱到賣野 同入店賣野既價錢係唔同 蝕死了

啱啱add咗 e字頭

推佢落河

唔睇字，抵死 下次小心奸商

佢開店個時有講過喎24小時不過平

動森富婆求包養

諗起之後賣要一直執

係，開撚咗concert 了

但佢係咪星期日先黎？
黎夠3次係要3星期？

再放多次我隻野餐豬上嚟，坐低仲要推唔走

加左F字頭

生果佬你養我地啦

你快過我，我岩先邀佢

又串，賣4000個生果先有2m

加左 b字頭

有個人試過第一個露營客係無入住到?
黎左隻樣衰既諗住唔理佢幾日
睇下有無機會佢唔留

有無人試過睇哂FAQ先問野？

第一隻硬食

我島99蚊 大頭菜

加咗h字頭

哩到個個幾M大戶來

斷左 再開過

加左 又係h字頭

斷左？彈左出島

加咗SW頭
你有無想要咩水果 再帶啲手信比你

過幾日就個個千萬富翁

唔使客氣

等睇下次千萬入貨

Add左 S字頭

M字頭加了

我都想入來買~
名：Jay

痴線，我唔搬了
今次都5轉，下次

加左 S字頭

你準備好斬晒啲樹

加左啦

我島$90大頭
有需要留Friend code

想買加我ok?? 1113-2240-9841

1113-2240-9841

E字頭

8077-3712-4126

幾親切啊

仆街隻菜妹去左邊

add d字頭

0060 7785 2429

［member] 739307066021 求加 g字頭[/member]

100蚊

2334 8276 7901 買完就走

放完一轉就唔見左人
又要搵

加左 T字頭

我 6097 5430 5718

95 蚊既大頭菜算唔算平啊

no，隨機

開發mode整塊夠放一千萬貨既空地
10m@ 100 in
10m@130 out profit3m

炒完呢轉要規劃個島擺蘿蔔

唔該哂
6097 5430 5718
我S字頭

4分1個地圖留嚟放蘿蔔

3447-2512-8028

炒完依轉仲未上岸？

斬左一片樹林
變左蘿白園

1852-6190-5235

7094 7299 2506
$90 蘿蔔
開左朋友島

有咗開發mode好迷茫，唔知點改好

3192-6025-3829

我千萬夠洗la下星期睇你癲

加左~
名：Jay

已加 g字頭

我層樓未供完

有意

屌
做完運動開機
6套呀屌

申了 d字頭

我先唔買咁多
搬死

想睇

其實大白菜個range大概幾錢

full pay比佢la，我住左一個星期單人房

1852-6190-5235
麻煩哂

想問有無人個手制間唔中會不斷向上？

Btw我島都係90

個倉打爆左 , 炒完就FULL PAY比佢
利申 仲未還50幾萬果轉

Add咗 l字頭

7841 4783 8694

90至110

之後賣價最高見600

大手入貨
成島蘿白

加左
T字頭

Added

要唔要幫手分流？

我都未還過

Add咗 小弟h字頭

97蚊大頭菜可入？

ps第四日玩

死症黎 好似係

各位我而家Add
等等啊～

想嚟 要唔要咩生果做手信

蘇打屁屁島 btw

壞壞地
我都係，等緊出動森joy con

桃以外都ok

仲未比到件衫你

即喺我手制已經壞左 而唔喺動物之森有Bug?

之前有巴打話我聽係飄移 自己上youtube搵方法就ok

我早排更新完動物之森就間唔時個人會飄移

added 名:Leaf

add左J字頭

2356-1943-2996
KI字頭

唔該你呀 我一陣上網睇下先

加咗，k字頭

same
而家鏟石成日自己轉方向

本身joy con問題
好似新果啲就冇問題我都唔知
總之舊果啲用耐左就會飄移
識整都可以search下跟人整
唔識嘅買過對算啦

入咗啦

109入all in 咗40萬

我成日許願會自己行走左on9

仲有無位 2334 8276 7901

K字頭加咗

我都係 捉昆蟲先煩

2320 9302 2352 卡比icon

校正左未

頭先留左friend code可入
Send晒Friend request al字頭
$90大頭菜島

想問大頭菜買完就咁掉係屋企地下得唔得
利申：第一次買

仲有冇位？

大頭菜95

有意！
ID: 8077-3712-4126

幫手分流

早晨啦

咁快入唔到

陣間再add full la

無人黎wor

開唔開島

你等陣得閒我帶埋件愛麗絲比你

加咗 n字

20蚊差價 貪平洗版中

Add 咗 h字頭

用WD40啦
btw任地獄啲硬件好垃圾
當年NDS個touch mon又係好易壞

求解答

眼紅紅絲你仲記得我
我自己都唔記得左呢排太忙
多謝

加左 s字頭

仲有冇位

我打pw佢話冇島比我入

[/quote][/quote]

唔洗客氣
我入一入你島跟住寄比你
等冇咁多人先

佢自己走啦，唔想再打佢

岩岩加 h字頭

直接噴落個蘑菇到?

wd40你要買電子嗰隻，普通40就rip

爭200幾萬貸款，儲左150萬all in大頭菜

大家設計個島係點諗到
襯島民未搬黎，想度下點設計好
有時想整到鬼滅d環境咁

一邊校佢一邊向上飛入面有問題

呢個朋友島未add你
或者我一陣開公廁場算

我係Jay,係咪滿左人了？我入唔到來

又唔係本大 貪個幾萬

+1 all in

唔想自己整啦
一陣親手殺左隻Joy con
反正本身都想換動森版

擺到間屋滿曬要擺出街

屌，個wifi 廢到頂唔順，買左len 線頭

你大户差價40萬

我對都係，左邊飄移右邊斷咗排線，早2日想去買紫橙色都冇得賣

可以啊

係咪之前已經add左你
你game名係咩

2915 6712 1020
su 字頭 thx

就咁睇個包裝咁簡單
敢講動森 joy con 99%唔會係香港賣

屌好慘

可加嗎 SW-6102-4219-5721 Y字頭 ，thx

應該係 有人走緊

我都覺，花精神喺賣價果度好過，因為果度先差得遠

差唔多要叫到星期三

有pw唔係可以無fd code都入得咩

Add左 J字頭

10點半
食緊野

Luvi
之前add左啦

尋晚0230就瞓咗
捱唔到去0333

772968277568

全副身家淨係買到7000

added
btw 有班手兄黎到，淨係企係度做咩